# Liste des cartes SD actives




- [ ] 01 : SD16Go raspberry lite pour fleurdapi0w-sd01 avec love-sms-sender
- [ ] 02 : SD16Go raspberry lite pour fleurdapi0w-sd02 (vierge)
- [ ] 03 : SD16Go raspberry lite pour fleurdapi0w-sd03 (vierge)
- [ ] 04 : SD16Go (vierge)
- [ ] 05 : SD16Go (vierge)
- [ ] 06 : XXX
- [ ] 07 : SD16Go (vierge)
- [ ] 08 : SD32Go pour raspberry 4B full
- [ ] 09 : SD32Go pour raspberry 3B+ avec rfid-mail-01
- [ ] 10 : SD32Go pour raspberry 3B+ full pour fleurdapi3b-twitter-leds


